連儂牆（元朗）大家去支持下

朱凱迪好波
拆一貼十

貼滿成條街佢！

唔好死守

呢度一落雨就無

個蓋仲要cover唔曬

屯門人想問呢個位置係？！

圖書館對開

安興足球場

屌我頭先係雞地果邊都見到個著到好撚花既阿嬸周圍叫人請佢食野，各位唔好理佢

屌柒佢就啱

唔好意思，想阻你小小位po實用工具

[幫手傳出去]重開: 香港聲援 行動資訊懶人包

元朗體育館對面，安興街足球場隔離

仲有冇？

冇撚左啊屌

我都想知咩事？生存唔夠一日就消失左

九點幾去到已經消失曬

WTF 我尋日4/5點見佢建成，當時仲引左班狗盤問情況